雨傘時成泛民成日叫屌人唔好激嬲共產黨, 家下市民唔想激嬲共產黨先投保皇黨有咩唔啱？

激嬲共產黨又屌, 唔激嬲共產黨又屌, 咁即係想點？